(又話脫貧）中國 5.6 億人銀行存款結餘 0 元

習總：唔係負錢已經好富有

你都傻嘅，邊有人放錢係中國既銀行

冇爭人錢咪叻囉